湯文亮：海外有事一定要搵建制派

海外有事一定要搵建制派（fb#225-20）

今早去到茶餐廳，老闆話有朋友滯留海外，是否應該搵泛民議員迫政府將他們接回香港，有客人話千祈唔好，並不是泛民沒有能力，而是在要求他們的時候，可能反被要求反表一些反政府或者反國家言論，結果可能要自己想辦法回港，就算可以回港，以後都會欠別人一個大人情，俗語話，錢債易還，人情債難，所以，在海外有事一定要搵建制派幫手，這亦是他們的職責，建制派人士甚至議員都非常樂意做，不過，大前提一定要揸制區護照，如果揸BNO，就要搵泛民幫手，一定要搞清楚，那位客人話，就算他自己在海外有事，都會要求建制幫手，老闆問那位客人是什麼顏色，答案竟然是深黃，無他嘅，識時務者為俊傑。

On9

又係呢個on9

條友去邊間茶餐廳

我今朝去茶餐廳見到佢老母比狗屌 仲屌到佢老母底褲都變深黃

票投民主派 有難搵獻世派
咁先長做長有架嘛

又作故仔

作故仔都唔作好啲
又話深黃又唔敢講反政府啲野
呢條友入去食嘅舖一定唔黃啦
係入面有個大大聲話自己深黃嘅食客同個老細傾計
叫人點信
欠大人情呢個話題
少數派派唔少蛇齋餅粽啦
咪又係到派人情呃啲阿婆投佢票

政府+建制派幫特區護照持有人撤僑係佢義務嚟
係對本地公民嘅一種承擔
講撚到好似要求建制派施捨幫忙咁
再者我有BNO我都唔搵建制派啦
BNO點樣搵英國領事館佢識條鐵咩

又作故

你條撚屌點人去買hsbc又點計數呀？
唔好諗著走數呀

俾中國公安搞一定搵民主派

有BNO唔直接去英國領事館？

你班友會聽電話？

屌佢老母啦，唔好認深黃

好呀，咪叫班少數派支持者搵土共囉

廢中湯

我親戚係藍都話依條友on9無藥醫

FF茶餐廳

個腦有事一定搵建制派

我到宜家都未明點解要搵政黨，人地美國人滯留唔通搵共和黨或民主黨？日本人滯留要搵自民黨？台灣人滯留都唔係搵民進黨啦，不嬲係政府自動自覺架啦，邊洗搵政黨架，香港真係畸形

點完人上年走去賣匯豐買陽明山莊
成7000萬
仲有兩個親戚近期都買陽明，加埋又成6000萬
條友有幾多公信力啊

陳同佳案
潘生潘太就係搵左禮義廉 而家殺人兇手住緊豪宅
一早搵民主派 建議港人港審 陳同佳已經俾香港法官判左罪終身監禁

信果個都on9

政府會接受？

Source?

英國嘅建制派

湯係偏黃
深藍親戚就梗係咁講啦

全盛時期既湯文亮一個月可以去幾多次茶餐廳

咁買股票係咪一定要買大貓

湯文亮：「純粹虛構！」

英籍人士緊係搵英國建制派

訓得好唔好

兩本護照唔得咩？

又虛構故事 有精神病去睇醫生啦 學人寫文

真係

blowing water

揸BNO call左英國係機上面啦

呢啲咪典型買兩邊啲仆街嚟
佢既然咁講
咪由佢去外國體驗下「祖国」有幾強大囉

搵少數派拓咩. 湯博士個腦依廿年都無更新, 由佢水fd入005個一刻開始. 點解仲有人聽佢9up. 佢應該同Cy圍爐. 上面班北佬又俾佢地埋堆

海外有事一定要搵泛民（fb#225-20）

今早去到茶餐廳，老闆話有朋友滯留海外，是否應該搵建制議員迫政府將他們接回香港，有客人話千祈唔好，並不是建制沒有能力，而是在要求他們的時候，可能被要求表一些反政府或者反國家言論，結果可能要自己想辦法回港，就算可以回港，以後都會欠別人一個大人情，俗語話，錢債易還，人情債難，所以，在海外有事一定要搵泛民幫手，這亦是他們的職責，泛民人士甚至議員都非常樂意做，不過，大前提一定要揸BNO，如果揸制區護照，就要搵建制幫手，一定要搞清楚，那位客人話，就算他自己在海外有事，都會要求泛民幫手，老闆問那位客人是什麼顏色，答案竟然是深藍，無他嘅，識時務者為俊傑。

個女俾人殺咗 記得揾建制派

一陣又有人聽佢講中伏

我BNO洗閪揾班保皇垃圾

Ceciliabb蘇麗珊：就算他自己在海外有事，都會要求泛民幫手，老闆問那位客人是什麼顏色，答案竟然是深藍，無他嘅，識時務者為俊傑。

成功需姐幹

搵保皇黨幫手最終撻Q，湯文亮為此解畫：「純粹虛構故事。」

以上情節純粹虛構

呢個係咪又虛構???

但係條友講野好似買兩邊玩大包圍咁，兩邊都唔討好

OKAY
係外國有事
唔好搵中國領事館
去英國領事館

零分，叫佢重作啦

我是BNO。

今次秘魯能成功回港，感謝英國政府。

本人同太太去秘魯旅行，不幸遇上武漢肺炎，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸我們所乘坐的中國航空取消了航班。

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧。

一個小時後，手機竟收到英國大使館短訊，所有英國國民，包括BNO，可在候機大堂集合，英國政府已派專機接走國民。

五個小時後我已成功登上英國航空，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開利馬的人。

我知道其他國家包括支那及香港遊客都走不了，因為利馬機場得一條跑道，優先給了英國航空、維珍航空等

此時此刻特別想說，作為英國人，就算是爛船都有三斤釘的BNO也好，特別特別的幸福！

在此希望滞溜在秘魯遊客大家平安，順利撤出。

Danny
31/3/2020

[以上是支那潮文改編, 純粹虛構。]

佢個滙豐friend呢

湯文亮

海外最緊要係有BNO呀

你望下潘曉穎老竇老母先？

廢物中年

唔喺佢家姐睇位佢, 比個位佢

佢屎都無得食

支那狗梗係要喺海外買匯豐啦

轉頭又話係純屬虛構

兩公婆昨晚睡得很甜

未放衣家應該一睡不起了

哦

fb搵 湯文亮啦

吃窮民建聯 票投本土派

香港人搵侵侵一齊打鳩中國

食屎專家

你掉返轉話政府唔受理泛民求助個案就有人信啦
On9

我日日都屌鳩政府
人地問我咩色 我都答佢紫色

拉

虛構故事，不用介懷！

下，秘魯個班都係譚文豪幫wor

啊！
唔通佢口中既海外有事係講緊湖北個班，中國係海外